往往一件事就可以將過去的好全部抹去

係唔係

不嬲都淨係記得衰嘢架啦

係

睇下件事係咪好嚴重

睇件事反映左d咩
同埋影響深唔深遠啦

真

講多啲，想知

係 不論番工做人都係

我好認同
係感情既世界，一件事件可以令愛忽然消失，過去幾好美好時刻都可以一瞬間全部抹去

係
如果係好衰既事